武漢肺炎 其實同切爾諾貝爾事件好似

為左政權穩定
不惜犧牲一切
以一個謊言遮住一個謊言
罔顧人民性命

節錄左小小文字 講下蘇聯係幾仆街
同中共一模一樣

從一開始，這場事故就註定將撕裂蘇聯盛世的畫皮。

當時，大多數人都對災情一無所知，沒有人告訴他們應該注意什麼。

一開始，蘇聯官方並沒有重視這場事故。戈爾巴喬夫在他的回憶錄里，繪聲繪色地描寫了蘇聯科學院院長等官員對事故輕描淡寫的態度：「沒什麼大不了的。之前也有工業反應堆發生過同樣的情況，他們都解決了。為避免核輻射，就需要多喝水、吃東西和睡好覺。」

蘇聯基於國家榮譽要維穩，真相被保密、宣傳和錯誤資訊掩蓋…

直到瑞典政府提出交涉，蘇聯人才發現事情鬧大了。4月28日晚9點，蘇聯電視台第一次袒露實情，此時距離事故發生，已經過去了整整60個小時。

「在過去的三個月里，電台一直在反覆不停地廣播：局勢很穩定、局勢很穩定、局勢很穩定......」一個叫安納托里•施曼斯基的記者記錄道。

這些報道試圖讓人相信，事情不大，只是有人在抹黑蘇聯。「斯大林時期的詞語又開始流行起來：『西方秘密機構的代理人』、『社會主義最可恨的敵人們』、『企圖破壞不可動搖的蘇聯人民大聯盟的反動勢力』。所有人都在熱火朝天地談論間諜和破壞分子，根本沒有人談論碘防護問題。任何非官方信息都被認為是來自外國的意識形態。」安納托里•施曼斯基寫道。

但紙係包唔住火(好似依家微博微信咁)

當更多信息被揭露，蘇聯民眾得知了災難到底多嚴重，他們對這個國家的信心崩潰了。

當更多信息被揭露，蘇聯民眾得知了災難到底多嚴重，他們對這個國家的信心崩潰了。「輻射劑量計在搖晃着，早已達到極限，而集體農場的辦公室卻立起了告示牌，聲稱：當地輻射學者表示，可以安全食用沙拉——生菜、洋蔥、西紅柿、小黃瓜——統統可以吃。地里種的東西，大家全都吃了。看看現在輻射學者是怎麼說的？地方黨支部書記又是怎麼說的？他們怎麼可以為自己的行為辯解？」

可以講
切爾諾貝爾事故最終直接導致蘇聯解體
人民對政府完全失去信心
輿論失控

大家可能都發現到
蘇聯(中共)一開始都係冇重視過災情
當有人指出事實個陣
反而會比人拉 話人造謠 話人外國勢力
政府一直講局勢受控 情況很穩定
市民完全唔洗擔心
但事實又係咪咁呢

去到依度
大家都應該都估到武漢封城代表d乜啦
當一個大城市 講緊係千萬人口 唔能夠出城
證明真係真係好大獲
中共隱瞞左幾多數字 我地亦都唔知道
可能乘10倍 可能100倍 可能1000倍
唔好信中共個d數字 全部都係呃人
死左好多人都唔會話你知

命係自己嘅
戴翻個口罩啦香港人

想知多d切爾諾貝爾嘅事
又唔想咁悶淨睇字嘅
netflix有得睇《切爾諾貝利》（Chernobyl）
內容9成9跟史實

懶嘅就睇YouTube濃縮啦

片都唔想睇嘅
睇支那01啦唉

光復香港 時代革命

早兩日都twit咗

Bio-chernobyl

Netflix有？唔係HBO咩？

即刻諗番套神劇

過左幾十年都仲係咁

推

幾百人瀨嘢就封城，真係搵鬼信，最少都幾萬人啦

係HBO因為我睇緊Netflix
自膠

依套野真係神劇

3.6 Roentgen, not great not terrible

Netflix有咩？
搵唔到

集體農場的辦公室卻立起了告示牌，聲稱：當地輻射學者表示，可以安全食用沙拉——生菜、洋蔥、西紅柿、小黃瓜——統統可以吃。地里種的東西，大家全都吃了。

依段真係睇字都覺得心寒
真係唔理人死活

信港共、中共死得

係HBO啱先睇Netflix 先自膠

Push

cap搵人cap翻張繁體版,頭先上網搵得簡體

Cls
爆撚曬錶量唔到就話3.6.......

一開頭啲人仲係條橋上面跳舞

家下仲有RBMK reactor

係HBO唔係Netflix 睇阿
自膠

成篇野好認真睇，睇到netflix屌左聲

消防員老公係醫院爛曬身個度睇到我心寒

Sorry

我都係咁諗

我有睇到戲, 好好睇, 同中共隱瞞役情一鳩樣

地球太多人了
大自然會自行調節

真係有支那人係咁諗
唔係低級紅高級黑
蘇聯人當年都信蘇共
唔係都唔會食輻射農作物啦

當然依d人係抵撚死啦
但你唔好帶病傳比香港人啦屌你老母
自己死就算啦屌

巴打識睇
支那同蘇聯根本一撚樣
明明有前車之鑒都仲可以搞成咁
LM等睇支爆

好似幾正。睇下先

其實好多都係人禍

大佬唔好貼殘體
HBO明明有繁體字幕

我睇過呢套tv series, 都覺得同武漢情況好似。

實際情況一定比公佈更加嚴重！

冥冥之中自有安排

咁江永祥係咪戈培爾

我係隔離po 偷黎用sorry
因為望到張圖就覺得套戲同依家真係好撚似

lm

只希望有一個列加索夫出黎解決問題
不過以支那人咁自私自利嘅人種
都冇乜機會

Not great, not terrible

支那低蘇聯幾班啦點會有

大家對依句野都好撚深刻

風水佬呃你十年八年 但呢句一定無錯：共產黨執政一定無好野
切爾諾貝爾 大躍進大饑荒 文革 沙士 再到今次武漢肺炎 都係創人類歷史嘆為觀止大災難

條垃圾邊有戈培爾咁勁啊，人地負責nazi propaganda架，條肛永祥稿都讀唔掂啊。

共產主義國家為左維權的確係不惜一切代價

所以支那真係收皮
仲要係習近平 邊似戈爾巴喬夫

What is the cost of lies?

This is how an RBMK reactor explodes.
可以將RBMK reactor改做 Wuhan cotonavirus

英國個預言家真係中2020 支那會有革命
原來係生化危機

共產國家入面做好人永遠冇好報
因為你抗疫 姐係等同落國家面 對抗國家
永遠冇好下場
佢就係例子

咁撚野治國 唔亡國就奇啦
高登仔10幾年前已經講支爆神預言

舊登講咗十幾年終於等到

同場加映多個回力鏢

"The real danger is that if we hear enough lies then we no longer recognize the truth at all."

“Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later, the debt is paid.”

同謝婉雯醫生同其他醫護一樣
都係知道自己死硬仍然緊守崗位
Someone has to do this. Why not me
第日教仔我一定會咁教佢

叔一燒佢哋
燒到佢哋以後都唔夠膽落嚟香港
Ths
利申 講緊打機

支爆近了

點解共產黨永遠都要咁做...
人類永遠都係要重複歴史

好撚似呀吊

因為要維權

一直都諗緊同樣嘅野 尤其是睇完hbo
政府一路為面子為政績隱瞞真相
最後失控 受苦嘅係市民 蘇聯解體
Why worry something that isnt going to happen

利申前兩日先去完切爾諾貝爾

係咪話整左個新石棺

我都即刻諗起Chernobyl
為咗維穩隱瞞事實真相草菅人命 錯過可以補救嘅時機
香港會唔會有一個Legasov

做得好 一周大陸閪柒事回顧

吊晒你地未撚可憐d仆街

Legasov個下場真係

但呢隻會傳染，無分權貴與階級

信政府啦

其實一樣有分
你有錢
預防措施好d
醫療服務好d
資訊接收快d

你估下點解有d人早1 2日無啦啦逃離曬武漢？
一早收曬風會封城啦

人哋咪影埋相畀你睇囉呢個咪新㗎囉

無架，因為提供服務比你果D都係人嚟。

我唔知道麻冇去過
以為依個舊因為聽話整新嘅聽左好幾年

19年起好 拆左最出名果條煙囪
導遊話個project用左23億美金
罪魁禍首俄羅斯出左十分一都冇
呢d共產政權淨係識害人 有事就要其他國家找數

只有浣熊城方案可靠，因為受感染人數過咗一個臨界點，咁每日都係幾何級擴散。

成個地方比曬烏克蘭搞

烏克蘭同白俄羅斯都好多地方劃左禁區
烏克蘭hbo之後應該多左好多人去觀光賺下錢
白俄羅斯其實出事之後因為風向食左好多輻射塵
血癌白血病畸胎都多左

聽返上星期三嘅商台新聞報導，真係得啖笑

佢冧咗成個歐洲一齊遭殃,廿幾個國家迫住幫佢找數

我今日先係基輔走 我都諗緊同一樣野

其實香港都好似，手足對一切「反對」「割手足」「改善」文都直接打上分化、5毛文，當然有時真係分化，不割不化前題係要接受一下意見，有改善先可以做得更好

成班扮晒好撚了解香港既政治咁

十萬人都唔奇唔好講少

《宣言》暴政無能 港人自救

Netflix link?
懶搵

Fuck

神帖！
支共，嗅到那兒近未？
不過我仍相信党

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

英雄所見略同

最後由前線義士犧牲生命幫政府執屎

開左group討論

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

終於有人講喇

This will go down in history

If we even gonna have one

共產主義總是犯同樣的錯誤

呢套真係好睇

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行

幫手推plan A

殘体

點解封城都仲有咁多人走到

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

光明頂早幾日講咗

我唔記得左佢最後係囚室同 kgb 阿頭講個句

佢話應該 print 係銀紙上面

切爾諾貝爾都係有限區域, 中國已經發展到唔止武漢, 各省各市已經係武漢海鮮市場開始時的情況了

最近見到武漢咁，都諗起當年切爾諾貝爾

支蟲死清光最好

港共繼續俾支蟲黎真係好仆街！

廣州個班

同幅射塵一樣
去撚到日本韓國澳洲美國佢先認
之後叫國際幫手
成個 flow 一模一樣

巴打用心良苦，但你推俾我地睇我地點會唔明不過支持文宣

但琴晚個po個乜乜孤煙剩係斷章取義cap連登d 仇支那言論上微博煽動佢地不過佢咁做分分鐘令仇港而加劇左大陸人既感染，爆落黎我地都仆街，五毛隨時冇得倖免一齊bye bye，地球少十四億污染

Vnimanje, Vnimanje!

有，plan左會decommission

每次有事，支共呢啲極權政府處理方法都係咁架啦，同蘇共一樣。
冇民主冇自由嘅地方，局著集體承受政府嘅錯

希望中共同蘇聯同一命運

手

正想問

數字永遠都係underestimated

武漢點只得五百幾人

pish

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

戈巴卓夫知道發生緊咩事果陣已經係無法收拾既災難了

會同外國合作係要去到自己所有方法都收皮果陣先會做

香港在中共治下只會繼續政治凌駕人命
現在的香港冇權自行決定封關
咁爭取真一國兩制後可以嗎?
不 因為一國必定大於兩制
咁爭取真普選後可以嗎?
不 基本法下的真普選只是語言偽術
港澳辦中聯辦會繼續干預香港

繼續在中共嘅統治下
總有一日我們會滅亡
你敢不敢高呼封關?
你甘於死在牠們的手中嗎?
你願不願意用餘生與同路人一起奪回香港的主權?

香港獨立 唯一出路

再強嘅國家都逃唔過奧運魔咒

睇返核爆前果陣，明明出撚晒事個廠長都話冇野

有次坐長途機一次過睇晒
除咗隱瞞真相，有個重要嘅信息係外行人管內行人
啲科學家上到去開會都係比information
講意見比人屌返轉頭
共產政權就係咁
唔飄到去西德都唔撚認
而家同理，唔傳到全世界都係唔會咁快認
只能夠講天下共產一個樣

套野好撚好睇

共產政權係要咁管
有前車可鑒都無可能比信息流通，唔係個政權死得仲快

Chernobyl 之後幾年蘇共解體

其實係用sievert定Roentgen

我都覺

Dl左新年有野煲了

牙平仔會講劇入面戈巴卓夫台詞 唔代表佢做到戈巴卓夫

咩叫人民？
支那狗黎啫

最勁係白事當紅事
唔好既事都可以包裝成勵志故事, 勁過蘇聯

tui

列寧主義加中國人基因

History is always repeat itself.

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

最後蘇聯解體

屌 睇個陣已經覺得如果大灣區爆左應該同套劇入面一撚樣

80年代資訊唔流通
而家要隱瞞基本上冇可能

舊年最佳劇集加歷史事件
今日全部重復哂

In these stories, it doesn't matter who the heroes are.
All we want to know is...
Who is to blame?
In this story it was shithole大大

共產黨嘅結局
永遠都係人禍

死多啲大陸人啦

up

只係5百幾人感染，死17人。 not great not terrible ！

push

幫推

屌 同我諗法一樣
一開始又係諗到呢件事

我早2個月都睇左呢套野
所以有相同嘅諗法
d共產唔撚吸取教訓 鐘意隱瞞 自以為是
以為自己搞得掂 害人害己

其實有唔同
俄人會比較服從
而支那人就自覺有文化5000年
自認係最聰明民族
even政府有做野
佢地都唔撚會跟

睇Chernobyl覺得最可怕嘅係，如果最初唔係不斷瞞報同逃避，就唔駛做咁多無謂嘢犧牲咁多人，個災難亦可以快啲收拾殘局，例如佢唔派消防員用水救個火（因為個火係用水救唔熄），之後就唔駛又潛水員又礦工

自己香港 自己救

早幾日先萬家宴
真係推去死

睇見都痛 成麻床血水

生錯時代
江永祥負責Nazi propaganda包保德國人集體投降，二戰提早三年結束

唔好對大陸人同藍絲有咁大期望

快D爆核電廠

你睇下今次爆WARS d隱瞞

Chernobyl 事件後迫住蘇聯要下放新聞自由

p

希望係連儂場上有佢哋

同近期各位被自殺手足名字

各位可以到場拜一拜佢哋 守護香港 獻上性命

佢哋用咗最重最貴嘅嘢換取咗我哋今日 明日唔知有幾多位要被獻上

走果班有啲內幕嘅
你估今日晚上封城代表你今日仲有機會走？

好似話過呢個係解體原因之一
希望歷史真係會重演

所有共產國家既必然結果

我有link. 不過好似係殘體字

早幾日光明頂鮑偉聰同馮智政已經咁講

冇bho可以邊睇

push

downloading

爆嗰刻啲人民仲以為係奇景

Roentgen係舊單位，用嚟量度空氣因為輻射而電離嘅程度(即係某空間入面有幾高輻射)
但輻射對身體嘅損害取決於輻射種類同組織吸收量
就算曝露喺同一Roentgen嘅輻射，輻射種類以及身體受照射部份改變都會令受損程度都唔一樣
所以Rotengen唔可以準確反映輻射對人體嘅影響

依家做法係先量度吸收劑量，再將唔同輻射對人體組織嘅影響納入計算得出等效劑量，單位係Sievert

套劇話食花生d人香晒

仲有搞石棺證明無到仆街
你估唔洗錢,知唔知洗幾多錢維護

睇劇架直升機太近d煙而墮毀，係因為機師即死，定機件受輻射影響？

準備支爆

一睇新聞就諗起呢套戲
點解共產國家咁多年都無進步
快啲滅國啦 好嗎

點會有
呢班賤種中招即走就有份

陳笑恥點會唔知咁做會大量香港人死
佢本身都英籍拍拍蘿柚走

蘇聯人 大部分係戰鬥民族 唔驚死 敢反抗
支那人經過大躍進文革六四 正常人已經死晒 只淨低垃圾人種 馬列子孫
支那人係唔會有得救 生生世世活係中共底下做奴隸

真

痴撚線
支那傳緊抽驗，無驗就當無事
EXCA7LY一樣

共產國家=攬炒

0

f

入面有個叫f lau的臭閪港女

冇睇過套劇所以唔知有冇其他因素 e.g. 毒煙，濃煙微粒破壞引擎
單純考慮輻射
受高能量輻射照射嘅物質會產生帶電荷粒子，電子嘢曝露喺輻射環境輕則受到帶電荷粒子干擾，重則俾大量帶電荷子造成嘅電流燒壞

Check過wiki Chernobyl食最多輻射嘅係消防員同廠入面嘅工人，但係最快都係第二日先死

好恐怖ga，死個時成個人黑色，打嗎啡都唔可以止痛

一樣都係垃圾政府

等睇支爆

此po已完

大家記得唔好離晒罩呀
一定要帶口罩同洗手洗手洗手
唔帶嗰啲廢中廢老由得佢哋死啦

以前engineering 講ethics 第一次聽先知單嘢嘅detail
為左慳錢 可以個Emergency button 係唔撚work
事後仲要封鎖消息
屌你老母on99

昔日蘇聯, 今日中共

個細表話係3.6 咪3.6 囉

仲年年有今日

今個月先仲見到有Russian話RBMK有新方法做heat removal不過家下嗰啲已經backfit好，I suppose

建制派係暗港毒

50,000 People used to live here, now it's a ghost town.

高質post 要推

冇得比
戰鬥民族同支那民族個性格完全唔同
一邊勇桿 一邊順民

哥仔呀，唔係到到嘅理工科要修 libs 科；大陸個批係修大陸模式 libs 科

We seal off the city
Wuhan we meant

老老實實 今次係大件事但係比起蘇聯切爾諾貝爾事件又細好多
除非病毒變種到好似t病毒咁有超級傳染性又必殺性質

香港人民

沒事兒 沒事兒

耿爽依家都話歡迎外國一齊解決疫情
咁你估到有幾大獲啦

現實好似唔係咁既樣,同埋肚入面既BB同母親同樣會受到影響,唔會話吸左去其中一邊
GQ請番當年既護士?去review番套劇
套劇為左戲劇效果同順便屌多2下蘇聯改動左D野
不過隱瞞事實就真係最賤既行為,唔止害左當地既人,重害埋鄰國

個人認為上年最好嘅劇，尤其最後果集"why did a rbmk reactor explode"

全部演員都做得好好，可惜攞太少獎

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

雖然係膠左
但Netflix都好跟得貼咁新出套series

而Netflix Explained series上年11月亦都已經簡略介紹重溫香港SARS

你估下點解有d人早1 2日無啦啦逃離曬武漢？
一早收曬風會封城啦
有錢有權有勢嘅 都唔會係武漢等死啦

歷史係相似
再者 病毒嘅野 可大可小 因為完全未搵到佢嘅排序
根本就唔知道佢會有咩後果

當然切爾諾貝爾係大獲好多 遺禍百年

係 只會默默咁死 唔會爆
樓主諗多左

當然有d位係戲情需要啦
但真係跟得好足

係hbo

主權在民 香港獨立

將啲截圖放上微博

唔係要實名制？

其實香港一日唔獨立 個政府根本唔會理人民
香港獨立 唯一出路

可惜香港村民唔係咁諗

到而家都仲問香港獨立左中國唔同你做生意唔比你搵錢點算既人即係覺得錢緊要過人命
佢地全部都冇資格屌777唔做野

主權在民 香港獨立

祝天下間共產黨及其家人親友全部不得好死!

過返十幾廿年後整返套紀錄片 講述中共有幾無恥

香港獨立已經大勢所趨
有d人真係未醒

變種到好似非洲豬瘟咁都好啲
病毒可以係ph3到13生存
係死肉上面最高存活1000天
死屍係地下可以存活幾十年
患者所有體液 排泄物 衣物都係感染媒介 可以脫離患者再感染其他人 接觸過既所有野都要高溫殺毒
同時患者未死時有極高傳染性

冇變種到上面咁 都係社區爆發完一輪就會冇事
因為支那人身體最誠實 口講14億中國人 心入面見到你係武漢人仲要咳已經報警拉你去火化
疫情傳開左之後根本就冇再大傳染既機會

冇錯 仲會屌9香港人搞事 令政府反應變慢

共產黨就係咁仆街
有個政治性前設下搵「科學」證據
搞到好似唔係又好似係咁

［必睇］利用武漢肺炎 connect所有香港人 睇清港共政府無能

靠大家努力了

有冇睇讓子彈飛 支那戲但係好有道理

點解咁多香港人會有n個借口唔想獨立
因為冇一個獨立勢力俾到信心香港人囉
屌你要計劃冇計劃 要武力冇武力 要國父冇國父 要錢冇錢 叫句口號就要大家支持
咁請問點俾到信心人 支持你獨立之後奶野？ 就算係假既都好 信心好緊要
除非支那形勢壞到好似晚清咁 可惜唔係

強post要推

睇睇先

睇過d文章
共產黨係先寫低佢想要嘅結果
然後由下而上搵證據證明個結果
而唔係根據證據 去推斷個結果出黎
垃圾支那

蘇聯最後升咗支大紅旗，話係蘇維埃人民共同應對核災難的偉大勝利

d熱空氣太勁影響氣流

即係支共解體不遠？

呢句真係金句 我save左落iphone notes.
Btw呢套真係神劇 睇幾多次都唔厭

極權政府

lau ming

先兆

一罩必戴
仲要煲底見

咁五大訴求真普選又有咩計劃有咩時間表？

所有獨裁政權都一_樣

老老實實而家都係
每日確診量升１００
係因為大陸武漢個邊Ｄ醫護咩試劑每日得１００支 所以最盡都係確診１００
佢地自己講既

Cls

睇完5 集，真係好似

置頂你依個先
Netflix HBO個d自己搵啦

俾你搶先開左個POST

呢個可能係武肺原因'

香港人時間表你食左落肚？ 本土武力搞9政府同經濟 黃色經濟圈搞9敵對勢力 海外戰線令到有美國人權法 仲有希望令外國引用馬格尼茨基法案制裁
呢啲全撚部都係武力行唔通之下 向政府施壓既計劃同行動

我答完 不如你又答下香港獨立有乜嘢計劃 有乜嘢時間表 有乜野行動呀？
你想點獨立呀？點組織人手點行動？另外槍呢？錢呢？ 警察點樣解決呀？
解決咗警察之後香港軍營入面啲解放軍點樣解決呀？
就算真係畀你成功咗 三萬個警察同解放軍都畀你殺曬
上面二百萬隻解放軍 封鎖你海陸兩路又點樣解決呀？

講句香港獨立唯一出路就解決到？ 計劃呢行動呢時間表呢？
我理解呢句口號 我都明係雖一出路 但係你乜撚嘢都冇就要人支持嘅話 除非想自殺囉 如果唔係我都係收係心入面暗獨算

咁我想問下搞左咁耐爭取到d咩返黎？
唔work就係唔work架啦d野

其實仲有好多野未講

我諗好多香港人唔係反對獨立 而係冇人出黎解決獨立過程既問題 覺得冇希望所以唔支持獨立
即係大家成日講既 未係時機呀
起碼都要有個好似孫中山嘅人 拉國際列強支持 召集錢同槍去支援香港
如果冇國際列強支持嘅話 如果冇國際列強支持嘅話 獨左都冇人認 支那就可以隨便用非人道手段對香港人 做法就好似新疆咁樣

但係。。。你睇低左中國人既奴性。

算係爭取到少少野囉 落支共面 區議會表示民意 雖然香港已變中國 但送中條例收回 人權法可以同啲官一齊炒
比起得句口號既香港獨立 2樣都唔work下 前者明顯成果多啲

天滅中共！

香港獨立連嗌都未嗌過又點知work唔work
都係個句而家唔係要即刻推翻政權
我只係要大家有獨立既心願意話比全世界知我地係要香港獨立而唔係做中國人
你唔會知200萬人出黎嗌香港獨立之後呢個世界會點變
但而家嗌完五大訴求就係乜都冇變過

至於實事個度
其實嗌獨立同而家做既野都係一樣
因為冇錢冇槍冇炮一定冇可能即刻搞到軍事革命
但有200萬人肯嗌就咩都有可能啦
如果連想獨立既心都冇
比你渣住幾多千萬幾多億都只係拎去全球登報拎去送比d政客出國講野而唔係去搵槍搵炮返黎

721 831

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

歷史不斷重演

睇過一次就對戈幾句對白好深印象
今日終於見到有人拎黎講
When the people ask the questions that are not in their own best interests,
they should simply be told that keep their mind on their labours,
and leave the matters of the state to the state.
That how we keep the people from undermining the fruits of the labours.

已切諾貝爾

手足好珍貴
唔好再捉鬼

大人肯罷工
細路唔使衝

Liberate Hong Kong
Revolution Now

Boycott China
Fight Together

一鳩樣

引以為鑑
感謝分享

依家YouTube 有d cm都幾好笑

可以開拍《武漢肺炎》了
怎麼跟中共封鎖肺炎一樣呀

有d cm真係好撚on9

別忘了這是美國拍的，這劇很多細節都是美國人誇大黑蘇聯政府的，比如封城什麽的，別中了美國宣傳的套路

有d支那狗真係愛國主義上撚曬腦
人地蘇聯解體左咁撚耐 再抹黑蘇共根本冇撚用
事實上共產主義國家就係咁醜惡
而佢地唔肯面對
一有乜事就話人抹黑

都要完曬件事有左結果netflix先拍到

真係跟住歷史嘅戲本走

港共政府亦不可信

推番香港post la

其實係真係有若干dramatize咗嘅劇情 不過大路嘅plot係真嘅
p.s. 佢自己嘅comment證明套戲想講嘅point真係幾撚諷刺

你要諗下蘇聯核電廠處理手法同今日支國肺炎相同之處
提醒下人都唔過份

以史為鑒有乜問題？

有部分係戲劇效果 例如醫院個part
但歷史事件個d係冇乜改過

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

第一時間諗起，兩者都係人禍

好似中共禁左套劇, 好啦, 歷史重演啦

可唔可以2個月再聯絡佢地

中共禁片黎我覺得好睇過返校好多

死撚曬啦

好快就有支那小粉紅去護航

真係有班愛國主義小粉紅衝入去柒

再睇返中共政府
有冇覆返佢 親 現在中共封城都係因為美國的陰謀

笑撚左 班武漢支那人之前仲話小漁村小事化大 日日 碰瓷武漢 應該都係兩個星期之前嘅事
仲話自己日日出去聚會市面上一切正常冇人戴口罩
垃圾真係垃圾

可惜肺炎唔夠核洩漏犀利

老老實實就算冇禁到呢條片
已支那人嘅性格 睇完呢條片個腦都只會諗係美國嘅陰謀唔撚會信

應該火化哂了

有冇入去鞭佢哋屍 親 帶番個口罩未呀記得封城唔好走 做個堂堂正正中國人
最近成日入去藍絲channel鞭屍 鞭到啲小粉紅紮紮跳

天滅中共 全黨死清光

俾中共呃一次就可憐，呃三次就抵死。

你講完之後即刻去睇
而家睇到好驚

厲害了 我的國
黨會有能力解決問題

有冇人開post問返佢地而家係咪仲係黃屍造謠生事

建黨咁耐被呃咁耐

呢個大件事D, 可以越傳越廣

去百度貼吧睇過，大部分中国人都話套野詆毀蘇聯

咁咪係時候自己食返一次囉 要自己試過先知有冇 詆毀 㗎嘛

巴打有冇再去睇多次而家班支那人點樣評論
點解咁似曾相識嘅

屌好撚仆街

呢啲要傳哂畀身邊既人知

幾百人就封城，證明病毒好撚勁
如果係好勁就一定唔止幾百人中
所以點會有人信得幾百人

切爾諾貝利事件令蘇聯倒台

我要武漢肺炎收中共皮

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

仲衰過切爾諾貝爾，第一，核爆係有源頭，至少疏散曬D 人同封石棺唔會冚球鏟；武漢肺炎唔知源頭，仲要武漢D 人散曬去世界各地，封都封唔到。第二，核幅射係已知，擋唔曬但至少食碘片同用lead 可以隔到少少；武漢肺炎連傳播途徑都未知，著保護衣都會中招，有D 患者甚至無病徵，防又唔知點防，醫又唔知點醫。第三，切爾諾貝爾全世界都知大獲，有所防備，武漢肺炎WHO 班粉腸仲奶緊共。

愛因斯坦有時都係咁，ff左個結論先，再搵prove
不過愛因斯坦會推翻自己某d結論
但支那死不認錯

人地俄佬打開架打開仗
中國個班垃圾淨係識打自己人
話你知196x年死左幾億人中共都冇事
今次死左一億人再討論會唔會支爆啦

陳秋實有少少似。不斷去揭穿啲內幕

利申: 唔係擺佢上神枱，而係我Respect佢敢入去武漢搵真相

睇到netflix即刻去netflix search諗住add入my list
冇join HBO添

起碼當年CCCP 入面有企出嚟話再唔理就會含球產
而家中共到而家都仲係隱瞞

超似

依家Netflix 搵唔到出劇了

個段好似係真人真事
有本書叫切爾諾貝爾的悲鳴有講過
你可以睇下面條link既節錄
不過係大陸網